<resources>
    <string name="app_name">နေရာစစ်</string>
    <string name="error_in_getting_locatin_data">တည်နေရာဒေတာမရယူနိုင်ပါ</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="bottom_nav_home">မူလ</string>
    <string name="bottom_nav_history">မှတ်တမ်း</string>
    <string name="error_empty_locatin_data_list">No Location Data To Display</string>

    <string name="channel_name">Check Your Location</string>
    <string name="channel_id">CHECK_YOUR_LOCATION_1001</string>
    <string name="channel_description">channel for showing notification for foreground service</string>
    <string name="notification_channel_id">123456789</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="version_number">ဗားရှင်း %s</string>
    <string name="txt_about_application">Application အကြောင်း</string>
    <string name="txt_about_us">ကျွန်ုပ်တို့အကြောင်း</string>
    <string name="txt_about_app_content"><![CDATA[ဤ Application ကို COVID-19 ရောဂါကာကွယ်ရေးတွင် အထောက်အကူပြုနိုင်ရန် ရည်ရွယ်၍ ရန်ကုန်နည်းပညာတက္ကသိုလ် (McE & CEIT) Youth Engineer များမှ ဖန်တီးထားပါသည်။]]></string>
    <string name="title_txt_place_check_about">(၁) \'နေရာစစ်\' ​၏ အသုံးဝင်ပုံ</string>
    <string name="details_txt_place_check_about">* COVID-19 positive ရှိသူ​​၏ ခရီးသွားရာဇဝင်နှင့် သင်​၏ခရီးသွား ရာဇဝင်ကို အချိန်၊ နေရာနှင့်တကွ တိုက်ဆိုင်စစ်ဆေးနိုင်ခြင်း \n
* သင်တစ်လအတွင်း သွားခဲ့သော နေရာများအား သင်​၏ဖုန်းထဲတွင် ( Android / locationData /location_data.csv ) အနေဖြင့် အလိုအလျောက် သိမ်းဆည်းပေးခြင်း \n
* ဤ Application သုံးစွဲသူ တစ်စုံတစ်ယောက်တွင် COVID-19 positive စစ်ဆေးတွေ့ရှိရပါက မိမိ​၏ခရီးသွားရာဇဝင်ဖိုင်အား သက်ဆိုင်ရာကျန်းမာရေးဝန်ထမ်းထံ ပေးအပ်ခြင်းဖြင့် ရောဂါထိန်းချုပ်ရေးတွင် ကူညီနိုင်ခြင်း \n</string>
    <string name="title_txt_symptom_check_about">(၂) \'ရောဂါစစ်\' ​၏ အသုံးဝင်ပုံ</string>
    <string name="details_txt_symptom_check_about">* သင်​၏ကျန်းမာရေး အခြေအနေများကို self-examination ကိုယ်တိုင်စစ်ဆေးနိုင်ခြင်း \n
* မေးခွန်းတစ်ခုခြင်းစီအတွက် သတ်မှတ်ထားသည့် အဖြေများထဲမှ တစ်ခုကိုရွေးချယ်ပေးခြင်းဖြင့် သင်ခံစားနေရသော ရောဂါလက္ခဏာများသည် \n
\t\t(၁) ရိုးရိုးအအေးမိခြင်း၊ \n
\t\t(၂) COVID-19 သံသယဖြစ်ဖွယ်ရာအချက်များတွေ့ရှိခြင်း၊ \n
\t\t(၃) ကျန်းမာရေးအခြေအနေကောင်းမွန်ခြင်းနှင့် \n
       \t\t(၄) Home Isolation ပြုလုပ်သင့်ကြောင်း အကြံပြုခြင်းတို့ကို ခွဲခြားသိရှိနိုင်ခြင်း \n

\nမှတ်ချက်။   ။ မိမိတွင်ပိုးရှိသော်လည်း ရောဂါလက္ခဏာမပြခြင်းရှိနိုင်သဖြင့် အခြားသူများသို့ မကူးစက်စေရန် အထူးသတိပြုသင့်ပါသည်။\n</string>
    <string name="title_txt_contact_about">(၃) \'ဆက်သွယ်ရန်\​\'​၏ အသုံးဝင်ပုံ</string>
    <string name="details_txt_contact_about">* သင် (သို့မဟုတ်) သင့်ပတ်ဝန်းကျင်တွင် COVID-19 positive သံသယဖြစ်ဖွယ်ပုဂ္ဂိုလ်များ တွေ့ရှိပါက နီးစပ်ရာတာဝန်ရှိသူများကို ဆက်သွယ်နိုင်ခြင်း</string>
</resources>
